# AtividadeFinal

Atividade Final da Disciplina de Desenvolvimento de Software para Dispositivos Móveis.
Aplicativo mobile de Lista de Compras, utilizando Firebase para o Login, e o Async storage para a Lista de Compras.